玩左咁多年BIOHAZARD4~6集，而家先黎話要中文化。

gapcom其實幾好野
不斷炒冷飯都唔會面紅

未玩過買黎玩下都好

Capcoin有咩做唔出？

第4集出咗10幾年仲出緊

比起暗榮，都仲算係良心公司

全部重出vr版就差唔多

同一隻GAME翻炒咁多次真係得日廠先做得出
冇玩過既都算
玩過都仲比錢CAPCOIN使就真係ON9

我要第二集呀屌